%
% $Id: approcci_non_narrativi.tex 8 2014-02-04 21:01:21Z nicb $
%

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Approcci non narrativi (\arabic{ms})}

    \begin{itemize}

        \item Astrattismo

        \item Esempi:

            \begin{itemize}

                \item molta musica di Earle Brown

                \item la musica di Aldo Clementi

            \end{itemize}

    \end{itemize}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Approcci non narrativi (\arabic{ms})}

    \begin{center}
        \begin{figure}
            \pgfimage[height=0.7\textheight]{\imagedir/Earle_Brown-Four_Systems}
						\caption{\listento{\exampledir/Earle_Brown_-_4_Systems.ogg}{Earle Brown, \emph{4 Systems} (1952-54)}}
        \end{figure}
    \end{center}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Approcci non narrativi (\arabic{ms})}

    \begin{itemize}

        \item Minimalismo

        \item Esempi:

            \begin{itemize}

                \item la musica di Morton Feldman

                \item la musica di Steve Reich, Philip Glass, ecc.

                \item ecc.

            \end{itemize}

    \end{itemize}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Approcci non narrativi (\arabic{ms})}

    \begin{itemize}

        \item Forme momentanee (\emph{moment form}); ad esempio:
            Karlheinz Stockhausen, \emph{Kontakte} (1960)

        \item Spettralismo; Esempi:
            la musica dei compositori dell'\emph{Itin\'eraire}
            (Grisey, Dufourt, Murail, ecc.)

        \item ecc.

    \end{itemize}

\end{frame}
